内地同胞對於我造的習片太緊張了,你看看留言

加油

唔好意思，借位一用

香港人嘅最強後盾

英國戰線

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!